諗深一層覺得asso根本唔應該存在

當初加多D大學學位就乜撚都解決曬
就算話乜溝淡大學水平 都仲有1st2nd hon master分高下
你D asso又唔係話難入 仲要只係為左接番上u?
而家根本變左讀asso入唔到u就係曬鳩氣
係社會上asso grad到底有乜撚用?
同中六grad既分別就係你要俾多十鳩幾萬同曬多幾年時間
HD都話職訓導向 asso簡直就係一個昆水政策
好啦而家阿豬阿狗都叫大專生 最慘就係中六grad
冇人

如果讀得asso
好大機會毅進都唔洗就可以去考

asso 上返u咪又係垃圾

再諗深一層 董伯伯都唔應該存在

Yes 整多d大學學位真係好過asso

「深一層」
笑左

遲啲搞到台灣咁

全家生癌